當連燈仔全部一窩蜂，齊齊瘋狂，根據往績，玩邊瓣，就死邊瓣，百發百中，例不虛發。

想當年，連燈仔一窩蜂買1137，結果....
想當年，連燈仔一窩蜂買3175，結果....
想當年，連燈仔一窩蜂買282，結果....

而家 gme 會有咩下場？
各位心照啦

利申：一股不買gme。過去唔買，將來唔買。真心覺得一窩蜂買gme嘅，都係弱智低能白癡

1137 當日一兩蚊，升到痴左線喎ching

引戰哥哥
下個acc記得積口德啦
88～～～block

樓主5毛狗 blocked

坐左幾多年先得架
TIME COST呢

坐3年十幾倍

連燈仔而家係一鍋風吹淡GME
講咗啲乜，自己參透

即刻秒左佢, 跑贏哂中市

之前炒蘋果日報有人賺咗二千幾萬 有唔少連登仔政治行頭嘅都執幾皮 十皮

一窩蜂唱淡就有出面咁多傻淡post

講到咁叻做咩唔買對家 必賺㗎喎

眼見連登個個講到幾SH 個個渣住1股 2股 就講唔SH死全家
就知上連登勿認真

SH

自己獨立思考啦
賺蝕啲錢都係自己嘅

買short貼倉

所以GME會爆升

係囉

抵到爛 你放左成年糧入去等於3年做左10年野 斷估一般人人工都唔會3年升10倍啦